112灣仔大批女手足被送中???????

偷偷送中？密切關注Please!!

【網傳：兩車牌將示威者送中】

今晚於Telegram群組傳出有來自團體「守護孩子」的訊息指，車牌 #UT2736 及 #VA3752 將被捕示威者送往大陸。據多個消息指，11月2號晚於灣仔修頓球場其中一輛接載幾乎全車都是女被捕者的旅遊巴，其車牌就是 UT2736。

翻查討論區訊息，此旅遊巴於9月初及10月初亦用來接載被捕者。先旨聲明，消息未獲證實，但也希望能讓更多公眾留意並協助查證，有沒有傳媒朋友可幫忙查證一下兩車牌背景及昨晚被捕者去向？

錄音：

來源未百分百fc 但拉咁多人的確冇乜下文知道 請大家一定要密切留意 如有fc資料煩再提供

點算呀

大陸已經有恐怖分子滲透香港

希望大家嚟睇下 時刻保持冷靜同分析能力
［警世］唔好咁易受風向影響

Push

送入大陸?
source?

唔係話去左西灣河警署？

咩料呀

有冇被捕者既朋友上黎講下

嗰到幾十人
全部影晒樣
未FC 就唔好亂傳啦

Tg 錄音上面post左

老實講未fc
但呢兩日太多仆街事
的確冇乜post關注被捕人士
所以見到照煲大先
起碼要有人關注同跟貼事實

如果有人先兩架車車左佢地去邊都講講
唔該

係北角啊

屌 未fc 唔好亂出post

始終未查證

直接幫間旅遊巴公司裝修啦

關注po 未fc 留個名

下次標題打埋未fc啦清楚d 比著平時真係屌9左先

點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬

咁多人實有家人朋友識
問吓星火等律師團隊有冇消息先

毛姨姨講過尋晚律師幫緊過百手足

但琴日唔計大巴都過百

仲有 Sorry 未fc就post
但唔該理解下
大批清一色女被捕
心急都好撚正常
仲要冇post關注
見有人話西灣河又話北角
就知呢啲消息係好撚亂
我只係希望有家屬或朋友證實返
更想其他香港人密切關注同留意
唔好真係被車上去仲冇聲冇氣

問下毛姨姨 有無幫過架旅巴既手足

香園圍輪姦房

根本無理由專捉女示威者,仲要成班樣好的
同日本皇軍一樣捉婦女淫辱

推上去
請跟進

多謝你地

對唔住
我柒咗
拉返落去

辛苦你巴打

拉下個po 先

供曱甴軍享用

長期罷工效果

返shift，射波齊參與
一齊輪住嚟射波

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

推推推推推

推

屌 其實我覺得好多人送左返大陸
近排少左被自殺 啲人又唔見曬

push

求下文

之前係咪有「玄學」巴打講過依個地方

另外我經常認為黑警公怖拉人既官方數字同真實拉人個數目係唔一樣，真實應該多好多，所以有好多人被消失咗都唔知

識得其中一個修頓被捕女手足
琴日下晝五點幾係北角狗屋放左

More

係
究竟有幾多被捕人士真係值得相確

救人

推呀

手

係

放左啦

其實就係你咁樣唔fc
講下傳下傳到真個時無人信
狼來了咁

之前唔係話去左北角咩

屌

6月9開始，到而家12都就到
仲要搞埋呢啲嘢搵存在感
唔止狼來了，直情低鳩能

你意思係女被捕者同男警搭膊頭有講有笑？

煲大先有人留意，幫手呀

推啊

大佬呢啲咁假就唔好瘋傳啦

屌fc啦

架車無禁區紙，送你老母咩
成L日散播白色恐怖

拉

辛苦哂你地，咁大部份人係咪出番哂嚟

721 831 101

當日成班手無寸鐵去送頭

無眼睇

，

pp

扣留48小時應該放咗出嚟
有冇女手足或者識人可以上嚟報平安

係北角

唔係送哂北角狗屋?

首先 樓上有啲手足放返出黎係好事黎 希望你地係喺狗屋度只係盡快走而同啲曱甴有講有笑
三萬隻曱甴無一隻係無辜 唔同意嘅 出返去睇下啲post 諗下69 611 721 811 831 101 手足點俾人屈斷手爆眼斷骨迫住跳樓 呢個仇報一世都要報

fake?

其中一個女手足已經出返黎
琴晚放

西灣河警署只係負責交通，好𠃊細！上次我有事去報案都係柴灣警署啲警察落嚟同我落口供，再轉介比北角警署CID.

BTW, 5月前啲警察係好好，幫我追返到啲錢！

放左啦 x2

推吖！！！

推
點follow最新發展

我發覺呢啲疑神疑鬼嘅偵探post永遠都係p牌仔開

可能你地呢D老屎忽成日都覺得FC完先好傳 唔好製造恐慌
但又唔諗下 冇人出POST點求更多FC 點令更多人關注
何況出呢個POST由始至終只係想更多人繼續留意同證實 唔好不了了之
講 撚 完